我倡議 大！休！息！周！

林奠個閪婆宣布每日開記者會
所以我建議反其道而行，今個星期內唔舉行任何集會活動，原因如下：
1. 等佢記者會無任何野講，洗唔到腦
2. 大家都攰，心身都攰，等大家有個喘息機會
3. 有時間檢討同反思行動
4. 等其他隊伍有時間做野，如文宣，外國戰線，民間搜證等等

而大休息周並唔係完全咩都唔做，咩都唔做個運動的確係會冷卻，因此我亦建議大休息周實行方法如下

1. 文宣大肆宣揚大家好好休息，下星期再戰 ，一路提醒大家運動未完
2. 繼續感化身邊既中遊份子，同路人係唔會嫌少
3. 民間記者會，佢開我地都開，內容有待討論，但我提議可以公佈一啲民間既搜證，又或者不斷拎黑警濫權既證據出黎分享一下，同時不斷重申五大訴求
4. 檢討一路以黎既行動、決策，提出解決方法，不斷進步，而檢討既野我覺得係需要agenda，整合，好似打機咁整個攻略出黎，唔係只會一窩蜂討論一樣野，而之前講過既亦無人記得

可能之後就有人開post話有三毛帶風向話要暫停行動，我想講休息唔係撤回，休息完只係為左行更遠既路。的而且確，我提議既未必係最好既計劃，所以以下開放討論，一人計短二人計長

光復香港 時代革命
寧割J 不割蓆

Push

推

文宣趁機洗地

香港示威者已經好冷靜克制 唔好自己嚇自己

支唔支持都可以入黎討論下

再推

ush

推多下

就係時機未到 你講岩左
第一關都未過 點打大佬
仲有六位烈士 大量義士呢？
你打港獨旗 真係害死義士
智取!!!!!!!!挽回民意
大部分中老年現階段反政府但不反共
中共識溫水煮蛙 我地都要識
你懂的
新口號:五大訴求 缺一不可 光復香港 保衛家園

扣上港獨會輸 正中林鄭下懷 我地要理智
香港人醒撚目 你懂的
一日唔瓦解港共勢力 無得打
扣上港獨人地仲出師有名
邊個外國都幫我地唔到
要打選舉戰！

支持
大休息再民陣大遊行

就算唔實行整個計劃 我覺得入面既細point都係應該要做
例如整合檢討既野 等無咁多時間mon post既人都追得返

林鄭特登放軟手腳，擺好擂台開記者會
我地唔好中計，反而等佢地日日無嘢講
呢個唔係退縮、唔係示弱，係叫戰略
到佢地鬆懈，我地又可以出擊

無錯，而且我地都有個休息既機會

支持

休四日就夠,星期六再黎

大埔10號遊行